連仔幫井囝整左新表情

連仔都幫田所惠整咗，睇吓連仔對動物台手足幾好

老雞